an機睇post彈app

睇十個post 九個都彈
有無人係咁

我都係咁, CLICK入 D POST就黑畫面好似HANG機

用緊V10 6.0

我用緊g5

更新左app未

利申：用緊 無事